3大漢尖嘴截停的士 刀斧鐵鎚斬人 司機乘客同受傷

尖沙嘴發生傷人血案，早上7時許，一名青年在柯士甸路近漆咸道南截乘的士，車輛開行不久，即有3名男子從一輛黑色凌志私家車衝下，分持斧頭、鐵鎚和刀，狂砸的士擋風玻璃及車窗，然後襲擊司機和乘客，刀手閃電傷人後登回接應私家車逃去無蹤。

救護員趕至現場，的士司機頭部受傷流血，乘客則左手受輕傷，經敷治後一併送院治理，的士內滿佈玻璃碎片及血迹，警員到場展開調查。

斬斧

司機都幾無辜⋯⋯仲傷過目標

明明已經有國安法 都咁危險

似司機先係目標

咁乘客都幾慘

有國安法香港好安全

架的士先係目標

塊檔風玻璃先係目標

老新好嘢
細B好嘢

啱啱由流浮山走出嚟?

香港唔撚住得人ga喇

你老母臭閪，班廢物毅進仔又拉唔到人

有國安法點會有呢啲嘢㗎
一定hai
假新聞